有冇創業撚入黎分享一下

分享一下創業歷程

有三樣嘢搞緊
18歲個年搞咗間網店
賣啲市場少見嘅嘢
開頭成個幾兩個月都冇人幫襯過
依家主要做批發去外國
上年就搞咗間studio幫人影相 多數影產品
不過就無乜錢賺 純粹貪有個地方同班fd聚腳
今年就同個fd夾份批啲首飾翻黎賣
黎緊打算搞停車場
利申:今年22

批發好唔好搵

一時時
旺季嘅時候扣埋人工、租金有接近6位數一個月
淡季就都有萬鬆啲嘅

停車場點搞？

搵政府空置地 申請短期租約